各位巴絲可否分享用HSBC Visa Signature 既心得？

上網睇過可以用cash dollars找卡數？

同老豆食飯 用vs 3.6% 回贈 問老豆拎返cash 再用reward Plus 用易賞錢找卡數

食乜撚野可以儲倒咁多

獎賞錢 = 現錢？

咁佢d 3x 咪會賺番？

易賞錢你留返去百佳用

用黎當錢找數
但一定要經呢個 app

最紅自主想改類別有無得改
上年12月開始用到而家

請問app 名是？

cash dollar得恆生先有

每年11月左右可以投胎揀過

rewards+

最近申請左張附屬卡比阿媽用
所以要轉類別

好快就會有葡萄撚出嚟負評

有乜葡萄
明明呢張係公廁卡

另外嗰個信用卡post，一有人話成功出咗hsbc vs就會有堆負評

快D 用, 有到期日

11月左右會出信叫你揀下年既最紅自主
如果仲有既話

附屬卡同主卡可以唔同類別

跟 HKID
每個人可以唔同
同一個人所有匯豐卡一樣

Topic 唔關佢事入黎做乜

公廁卡黎

年頭用分換左3000蚊百佳現金券 最近先出apps可以用分找卡數 屌佢老母

Vs用老豆附屬卡，睇唔到